Ik heb goed disposities; mijn leven is tot nu toe onschadelijk en tot op zekere hoogte gunstig; maar een fataal vooroordeel bewolking hun ogen, en waar zij ik zou een gevoel en een vriendelijke vriend moeten zien, zij zien slechts een afkeer monster.'
